我係喺龍和道坐嘅人

自問唔係義士但係真係叫要人叫到沙哂聲
我想講香港人可唔可以爭氣啲
當三點幾個陣立法會出面啲義士衝到入示威區
真係爭小小就贏
點解有班人企近海邊嘅人你哋剩係識企同埋企
其實只係要你哋行前啲俾士氣班義士就真係贏
連學生都夠膽行咁前你哋過唔過意得去
真係差小小就可以改變歷史

最後
林鄭月娥我同你鄭重聲明
你呢個特首職位就將會動搖
唔好以為咁就完 呢個只係開始
盧偉聰我同你講 睇下邊個會後悔一世
香港警察我同你講 你都有份出賣香港 死黑警我屌你老母
仲有所有司長局長議員唔好以為唔關你事
所以我恭喜你哋已經激起香港人嘅憤怒
昨天的因 今天的果

講完。

我坐龍匯道

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！

今日真係完 成排催淚彈射埋嚟已經打沉好多人 擇日再戰

推

好心痛香港

仲喺逃走路線到射一堆彈 冇撚人性

今日之前香港人係恐懼 今日之後係憤怒 林奠你好自為之